單身嘅你 星期六日做咩嘢係令你最放鬆最享受

除咗上連登

我先 其中一日一日會 買餸煮飯 上網學煮下d新菜式

唔係單身
但都諗緊星六日有咩做好

睇電影 睇書

砌lego

翻工

喺屋企聽jazz 睇戲
沖完涼去訓 咁又一日

一個住？

係收工之後飲位威士忌搭車返屋企，再期求mid term 合格！

仲未有人講打J

同我屋企個個情趣娃娃Mary坐係梳化睇電影，順便摷下佢
佢開始嫌我返工無時間陪佢

一日研究煮野食，研究如何改善生活
另一日ACG！

有波踢就踢波
冇波踢就PS4，煮下飯執下屋咁又一日

釣魚 唔錯既選擇

一定係攤係度打J

踩單車
有冇車友揮下手搵日約出黎一齊踩

研究如何改善生活 可唔可以講下你研究左d咩

平時都得啦

瞓覺到晏晝4點起身

跑步